# README #

Необходимо создать легковесный аналог e-commerce решения. Он состоит из двух частей, располагающихся на разных экранах: store-front (клиент, где осуществляются продажи товаров) и back-end (административная часть магазина, позволяющая добавлять новые товары в список продаваемых продуктов).